Cu regional study 伏唔伏？ 😂😂😂

求各位巴絲意見

😂😂😂...

唔伏 最多咪乞食😂😂

冇聽過呢科 咩黎

乜尻嘢嚟？

乞食啦仆街

2018新科原來